# 要約
ダウンロードもしくはcloneしてください。  
以下の3ファイルがメインです。 
index.html, qeustion.html, result.html   

## zipでダウンロード
下記URLからブランチ > zip と選択するとzipファイルをダウンロードできます。   
[https://bitbucket.org/pugiemonn/n-shindan/downloads]  


# Use Sass command
scssからcssへの自動変換コマンド  
sass --watch css/application.css.scss:css/application.css

